賽馬分析apps

整左個賽馬分析apps, 主要追蹤冷馬投注數據，唔知有冇人有興趣一齊研究吓，睇吓點改善得更加準確。

邊度囉data?

租馬會既data

有興趣可以下載試吓， ios要等apple批准左先出得

有興趣一齊研究喎